點解中國60歲以上唔打得，香港又得？

中國唔比，澳門又唔比，點解香港高官比嘅？呢啲就一國兩制？

因為香港廢老夠白痴，比人拎黎做白老鼠試藥仲會話多謝中央

因為香港人口老化問題嚴重

因為佢地知香港藍屍廢老犯賤
所以用佢地做臨床數據
死左嘅仲多藤出公屋資源運支那蝗落黎

淘寶都不包郵

想測試香港廢老藍絲忠誠度

藍絲：唔好既唔會送落來香港啦

香港60碎只係中年

大陸已經係晚年

香港60歲好後生咋，司長講嘅

香港政府的黑太陽731

你答左，一國兩制

你對國家有問題，已經違反党安法

生果金支出太大

因為香港中國人特別愛國

淘寶包澳門？

因為後生唔打
唔加廢佬 打既人數就會好少

因為一國兩制囉

國家60歲就唔比打，而家係邊個唔聽黨話先？你錯重點

澳門都一國兩制

人體實驗

明知後生嘅唔會打，又要擦上面鞋，咪逼班忠誠癈物跑數囉，都話廢物你想佢哋點啫。

藍老鼠幫手做臨床實驗

香港重視環保
拎D廢老去試針 物盡其用

屌食鹽多過你食米

科興最岩中國人打

你地d 後生識春

香港60歲先係中年 點解唔打得

因為香港政府鼓吹港獨？

重要係天貓冇得負評

全方位都出力咁奶

因為我話事

香港果班人型畜牲唔攞嚟做臨床實驗我都唔知班契弟有咩用

中國60歲=老人
香港60歲=中年

一國兩制啊

獨立

幫翠翠試藥

你要死唔通唔比咩

政權係北京，北京反抗會好大鑊
試藥梗係愈遠愈好啦

因為Hong Kong is not China

一國兩制

真駁唔到

大陸搞緊脱貧喎

特首唔同

唔駛拎臨床數據？中國人命貴 咪黎香港試

因為政府知班後生同黃人唔睬佢，於是攞廢老來跑數。咁多廢老舔共，可以反映點中共的政權咁穩陣，反中亂港勢力唔使得逞

touch wood, 再死多幾個啲就全民變黃

呢個咪重點囉，真係想聽吓班垃圾點講

比一國兩制你地班香港人又唔岩

哦，香港死就比，中國人就唔比咁樣？

因為葉問最後黎左香港住

因為要收集數據

14億vs800萬？

好似話唔需要忠實廢物, 好慘

澳門都唔得

就係因為香港某人「好打得」

連大陸60歲以上都唔比打就知係一嚿屎，睇下你哋班港共狗官夠唔夠膽食， 點知為表忠誠真係食， 成隻狗咁

鬼數據係越少越好 meet到target就得

因為香港係全球最長壽之城市

無L柒錯，班狗可以為跑數癲到咁，無人性嫁真係

咁你揾啲窮鄉僻壤試咪得？滅一兩條村邊個知吖？

對準政權

藍絲話黑護搞事

打空氣

反啦反啦，人哋大陸都出聲

唔是， 共慘擋既60碎只是年青有為幹員

梗係好多死硬派

香港死幾多人都好
聽日都仲係返工

香港特區政府搞港獨

因為凸首太愛香港老人. 想他們早日升仙, 脫離人間煉獄

土耳其係 65 歲以上添。

香港人蠢

其實幾好 清梗啲垃圾

唔種唔同

要死多D香港人

香港60歲=其他國30歲

專家都唔敢打
唔搵廢老搵邊個

香港有黑醫護打死人

隻野無60歲以上測試數據，大陸老野咪唔比打，如果香港60以上都唔比打，啲測試數據點黎？

港英餘孽 殺殺殺，然後就無人講當年今日

現任政府特色有錯唔會認一路死撐落去，搵班on9藍絲陪葬

清咁堆廢老都好
成日行窄街行正中間，企係梯口on9唔知做乜柒
阻撚住條路
仲要呢個age group 9成都藍到黑
支持政府打毒針清理佢地

港共又慳返綜援同生果金，一舉幾得

因為搞大灣區要推動人口流動，但香港班廢柴搞唔掂武肺
唯有夾硬叫人打晒疫苗完成「清零任務」

不要問~~想表忠愛國~~ 就要打~!! 往死裡打~!!

深層次既土地問題，打多D死多D，咁就free返好多屋出黎，一次過解決所有問題，香港一國兩制得以安定煩榮！

呢壇野同721有得揮
大陸仔根本就話60以上未臨床試過
成班香港狗官就當人白老鼠60以上優先組別

其實我都幾支持佢哋去打
係咪好撚黑心好冇民族性
但我真心唔覺得同佢哋同一個民族，佢哋係中國人我係香港人，佢哋死對我哋明明有著數，冇著數都冇蝕底呀

買左噤多貨緊係比d廢老打啦
同時解決人口老化問題

因為香港廢老比後生更捱得

先死三個 = 捱得？

專家出錯

全民強制打科興

啲廢老食鹽多過你食米啦，佢哋話信政府咪聽佢哋講囉仲要駁嘴

往死裏打，幾時第二針？

sor死咗未打第2針，唔計，要死都要等埋先

即係香港人嘅命賤過地底泥 cheap過大劣人

真係包左

幾時嘅事